做過萬寧兩年 你問我盡量答

會自爆唔答

萬寧=毒撚地獄

又唔係既 見過幾間都有靚仔靚女做

邊隻condom最好用

杜蕾斯air

同行 我都識答

仲做緊?

係啊